Задание 2. По выбранным параметрам в рамках задания 1 и по датасету ID_data_mass_18122012 построить трехслойный перцептрон (2 скрытых слоя). Обучение - обратное распространение ошибки. Выходной слой - 2 нейрона (сигмоида), соответственно, нормируем выходы.